6個人想包間房 慶祝生日

跪求推介

唔想要party room

想飲下野,有間私人房,吹下水

你邊區先
唔通你地個個住大西北
我點你地去筲箕灣咩

K房／其中一個朋友屋企

去澳門十六浦 總統套房 有埋k房都係三千幾一晚

SORRY

最好港島區

因為有d人要早走

朋友話想特別d

仲要搵我呢d 毒L搞

上環 citadines harbourview
有廚房有廚具，望海 800呎
以前做800 蚊比人揚左之後千幾蚊

有冇麻雀打

無，純酒店房，又要有房又要打牌去酒樓包間房啦你

都多謝你提供意見
做搞手好麻煩